js-файлы:

full_img.js - отвечает за отображение полной версии картинок

show_list.js - формирует каталог и реагирует на клики

favorites.js - реагирует на клики по звёздам, выводит список избранных на экран

btns.js - переключение между вкладками
